我想哭

黎明請你不要來

收嗲啦

去食肉啦

龍肉都唔想食

哭完未？

未

你繼續，我出返去先

成地水浸死我喇

有me dont cry

他知道哭是沒有用的

人生無意義了

0-22歲 0目標達成

起碼你識到我

試下呢招得唔得